九龍西的你 請你投票

都係老生常談
希望你珍惜你擁有投票既權利
未來既野無人知 但我每次投票都當係最後一次
好怕不久既將來 大家想投都冇得投
希望我今日投既依一票 可以阻止依件事發生 （推遲都好 ）

咁要投邊個

我覺得有投就好
珍惜投票機會
我都係含淚投

上次投姚，今次應該投白票算

好撚多人吹雞叫廢老投陳凱欣

我都係 但諗到白票就好似等於幫陳咁 最後都係含淚投

含邊個先

唔小心投錯左陳海欣

投基哥

我投咗俾佢 一於放長雙眼 睇下會點

投畀佢做乜鳩

俾二十三條放行 試下香港人可唔可以翻去03年咁團結

你唔好咁戇鳩啦
香港人...
唉

我又唔覺含淚有用 一個係鬼 一個係廢同人俾人杯
可以點揀

但係一諗到直接益建制呢票點投得落

笑死 人地台灣投票率 66 ~ 68%
腥港 繁體支那真係

泛民又很好嗎

不好 只是lesser evil

真心陳凱欣幾正

不好 但都唔想益建制

唔講了 個post只係想叫人投票
唔想變左討論邊個候選人好d邊個候選人差d

唔好比廢老當道！作為後生仔 自認係香港人嘅你
一定要去投票

日諗起美國激將法叫人投票條片
有冇人搵番出黎